各位波台手足點睇大眼仔係阿記未來？

小弟迷咗大眼仔幾年
由10年世界盃已經好鐘意佢睇住佢
由全盛時期世界最佳攻中之一到而家比愛蛇雪 大家覺得佢應唔應該轉會？

push

快撚d走

去邊好

番去土耳其唔好再番嚟

佢又唔肯走

go mu la diu

Go mu la diu

mu 個陣冇攻中位俾佢踢

轉做翼

佢嘅速度啲尷尬

無速度無身型垃圾到仆街，快撚d走唔好留係度